我講大話話已經嘟咗安心出門，個店員居然話要check,之後我即走無幫襯

仆街依家我係客定你係客啊？做樣嘅野咁認真？！以後唔幫襯，九成係藍店嚟

有日行過百份百

聽到個店員話要CHECK , 仲話唔好扮野嘟左!!!

之後一堆堆廢老排隊比佢睇 ,仲話點會扮野

奴性重撚到

去政府啲運動場打波，啲阿姐會打俾你check埋個電話係咪真

On9

話入左飛就得，咬我食

現在拆利是丫笨

格硬入囉

開名

廚房佬

假

藍絲特性崇拜權力，一個餐廳侍應仔揸住雞毛當令箭都可以撚鳩佢地

你唔知政府有幾玩野

你一個客無資料佢地要罰錢同無左兩個鐘生意

假你老母 全部體育館都會

唔知仲以為我唔係出錢養佢

咪係
點知你係咪放緊蛇

試過有間餐廳係比正苦罰過錢所以只可以嘟唔可以寫紙

仲有公共圖書館都係
其實政府嘢你都預撚左

仲話咩公務員都可以黃
而家就幫政府追蹤監控
遲d集中營開果陣就幫政府押送市民入去
有人逃走就幫手捉 話唔想冇左份工

試過, 入去借個廁所都要
即場打俾你睇下你響唔響

格硬抬你出嚟傻嗨

睇你回「嗨」字就知你係賤種支粵人。仆街死啦五毛。

大場先有人理
屋邨場彩你都戇鳩

而家啲語音輸入法連鄉音都認得好準下

唔係
去過兩個好細嘅場都照打
可能真係比人篤完之後有啲場渣正左啲黎做